保持冷靜，唔好今日無準備下all in

無長文，只係想提醒大家一樣野

on9政府今日宣布得反蒙面法，一定預左民眾會反撲
今日大家既怒火一定去到頂點，但千祈唔好諗住豁出去同佢搏命，政府一定已經有哂部署，要一網打盡

我唔係要大家散水，只係想大家保持理性，如果今日我地係無準備既情況下all in，會好危險
請記住依個係長期抗爭，唔係一日定輸贏，唔好係毫無準備既情況下豁出去

同意請幫手推，好怕大家比怒火沖昏頭腦，依個正正係政府想要既野

00 拖到你死
07 堅持到底
14 拉埋入冊
19 無中生有
歷史總是出奇地相似
本質沒有改變，性質只有變本加厲

物資 文宣 交通
好多野未準備
除非準備好快閃

推

請提醒身邊既人

推，唔好中計

天下武功唯快不破

仲洗撚要文宣

Agger
今日無準備唔好出黎
要做野就快閃

無錯